香港有邊間粥店算係高質？

暫時諗到生記，有冇其他？

元朗 國記

新興棧

要生滾粥 !!

垃圾 發記表示笑而不語

真係有咁多種粥比你揀咩
咪又係味精粥 嗌咩餸咪掉咩餸落去比你食

好似係

所以要生滾粥囉

以前常滿嘅雞絲粥

好想食好味道既粥

自己煲果啲最好食

一粥麵

緊係元朗發記啦

新蒲崗七喜

發記唔駛講啦下話？

元朗發記

筲箕灣大誠

元朗發記雞粥

粥底火鍋

土瓜灣 富粥

元朗發記
由細食到大 國記食過幾次咁大把

腸粉好似好正

屯門坤記

忠記

大坑 康記，轉左新鋪味道一樣，好坐左，但以前間鋪好feel d

高質post

我諗到生記

大師傅

妹記

生記

Aggre

平時好少食粥，呢間魚粥算係食過最好食

有無食過既巴絲可以攞佢同其他粥店比較下

生記

樓上識貨

其實發記對面嘅新記水準都唔錯，但對到正幾乎係全港第一嘅發記，俾人由頭屈機屈到尾

粥家莊呢

荃灣新宏利

西貢金山

利申：西貢打手

真係無計 發記真係好屈

新蒲崗？

鰂魚涌

生記無得輸

大埔廣記粟米粥

痴撚線，海皇粥舖嗰啲粥揾唔到米粒㗎喎

發記勁多味精都咁多人推

去發記剩係食腸粉同豬雜炒河

羅富記

新興棧
好旺角

垃圾

依家兩間都咁撚多味精 本人推薦朱兆記
利申國記發記食左有十幾年 一定熟撚過你地

海皇粥 一粥麵
不服來辯

妹記魚片粥

發記黃沙潤粥

大埔發記

發記D味精真係多到 每次食完個喉嚨超乾
唔明點解個個都話好食 D友係咪冇味覺

紅磡永明

無敵粟米粥

上環都有間
BTW新九記如何

自從天水圍開左大師傅冇再食過發記
間垃圾D味精重手到要洗腎

西環士美菲卓記

天水圍咩位置？

天瑞

好污糟 但好撚正

富記

聯和墟水上人

冇人講蓮園?

深水埗 新聯豐

自從見過某間粥鋪
見住煲個條友加左勁多雞粉既野落落煲粥就無食過

同好 佢啲豬潤好正

銅鑼灣華星冰室對面嗰間粥鋪都好食（唔記得名）

石塘嘴 杏淼粥店

荃灣
新宏利

荃灣彬記粥麵

人情味
深水埗坤記
由幼稚園食到依家year3
雖然唔係話最好食
但係有回憶
（好少出街食粥）

坑口 大師傅
可能同係男朋友一齊食先覺得好味

新北江坤記

你係咪我女朋友
佢都話坑口大師傅好味

自己老母煲嘅綿綿

以前大埔陳漢記
而家好似太多味精

國記一定無發記咁重手
雖然依家會食都係因為情意結

其實啲人一直搞錯晒
味精其實唔會令人口乾口渴
口乾口渴係因為師傅落鹽超重手
鹽造成嘅脫水反應

以前勝利道已執

北區大埔有冇？

我個人都超喜歡
仲有個炒麵

海皇最撚差

重建前既長沙灣青山道有幾間
10蚊一大碗足料艇仔
5蚊一隻肥豬肉糉
中學個陣日日食
慳埋啲錢就買漫畫同4~50蚊既模型

雖然味道一般
但係一諗起以前中學雞既自己可以有咁既機會過啲咁有目標既生活

而家執晒變晒啲貴價唔飽既食屎
我都變廢中了...

紅磡永明！勁有味
食過翻尋味

邊間食菜乾豬骨粥正

咁少人講旺角妹記

好多味精

沙田南記

富粥係腸粉得
粥係麻麻

生記好撚好食 但真係好味精

長沙灣果頭有咩好介紹

係大埔咩位置？

呢間野污糟到仆街喎
上次4條友去 食完3條友肚屙 無事個個係食飯
上次有人大埔群講起呢間野
有好多人都話食完肚痛

我愛發記
豬雜一流

紅磡永明 太子坤記

大師傅 平靚正

反而想知腸粉邊度高質

太子 西記

荔景 復興

天水圍 坤記

中學日日食

鰂魚涌金峰無人講？

元朗發記依家大埔都有
銀針粉

屌識食

大師=師傅都追捧

元朗 國記 發記 池記

仲有邊到有柴魚花生粥食？買少見少
同埋以前茶樓嗌粥會俾碟脆脆你，而家都唔興

食開田雞粥

可唔可以講下發記有咩咁好食？
十年都唔入一次元朗

係唔錯，不過唔知同其他比點樣

九龍城黃明記冇人講？

牛角下邨

你都戇鳩 我煲碗味精粥你嘆下睇下渴唔渴

靠得住

龍門居老朱

一粥麵
海皇粥